牙joe待我地不薄 係時候翻去高登了

各位手足巴打 我地唔好再令牙joe失望啦

係呀清

高登是我家
輸波靠大家

北鳥

典解牙

牙你老母

洗唔洗講老母牙 想幫牙joe平反

如何不薄

不la

典樣不薄牙？？薄撚過岡本002 牙屌你個 High

佢造就左小mk 5p嘅平台
仲好高質 放過牙joe啦

北島我就識，乜撚野北鳥